【動物台統戰部51】博士玩夠未？

關我撚事咩...

我成日搶1001又話霸哂...又話啲post低汁
我又冇話我唔開,話比老母清開,你地就自己走左去開...

咁你開返個po其實唔難呀...

咁比老母清開52啦

睇上面

家下人都唔見曬

55

?